[賀] 支那男帶109萬歐元出西班牙，被海關沒收

據英國《太陽報》昨日報道，兩名中國人試圖將過百萬歐元現金，從西班牙巴塞隆拿國際機場攜帶出境，被當地警方全數沒收。警方稱，該兩名來自中國上海的旅客，用黑色垃圾袋裝了25,000張歐元，面值從10歐元到500歐元不等，總額達108.805萬歐元（約900萬港元）。

充公

黑錢

肯定又係d貪官污吏

ho ball

黎我地頭咁囂張？收撚晒你啲錢

西班牙政府冇錢洗，今次肥肥啦

抵撚死

支那網民：出兵打殘西班牙

除左恭喜同抵撚死之外，諗唔到第三句。

我的確想睇解放軍可以點打殘西班牙

on9
正常國家都唔會比你咁帶大量現金走

fatfat

雖遠必豬，，，口交部幫人含左未

抵死

其實申報係咪可以

正皮

走支

熱烈地彈琴

收口水佢地就得